有無人聽住腎仔首地下街就會ff自己係首歌入面講緊對男女？

唔知點解次次聽地下街 就會開始ff 自己同男朋友係入面
拖住手行街 見到熟人就即刻跑走 (唔好問點解要跑 純粹覺得好浪漫 ）
就算一世係入面都唔緊要 因為有你陪住我就得

成首歌啲歌詞都好有畫面
有無人都係咁

btw 相愛到忘了歸途 地底街跟你終老 依句真係sweet 撚到爆炸

唔見得光 有咩好ff

遊日必聽

見到差佬就會掉頭跑